<!-- Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування -->
Екранування - це процес, коли ми використовуємо спеціальні символи. Зазвичай вони починаються с певного знака(наприклад, \).
Використання екранування допомагає програмістам, адже воно робить код більш читаємим і зрозумілим.
<!-- Які засоби оголошення функцій ви знаєте? -->
1. За допомогою ключового слова function
2. Через змінну
3. Стрілкова функція
4. Методи - це функції в об'єктах
<!-- Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій? -->
Hoisting - це механізм в JS. Він дозволяє оголошення змінних та функцій переміщатися на початок області видимості.